被asso朋友仔笑

佢讀cccu 但大家都係讀同一科 而佢gpa高過我少少 係度串我廢 asso仔真係好能串

我應唔應該反擊佢 但係驚傷到佢自專心 一陣朋友都無得做

大個仔喇，咁少既事自己決定啦

對付呢d人 唔好點醒佢 一定係再抬高佢
終有一日有人會對付佢

同我串到佢反枱

asso仔識黎冇著數，佢又咁撚閪，仲做FD有春用

話唔定遲d人地上返港大屌打me

啱 遲d見到擦佢鞋先

係佢面前擦好啦 唔好有其人他係度
將佢既自大煲大佢 令佢最終引火自焚

不過真係fd就吊7佢啦

Cccu同城大bba都係辣殺
不用分那麼細

我被佢串到一楝都冇 仲話佢咁高gpa寫落cv大把人搵佢補習 搶我飯碗

屌你條核撚

但係佢咁撚串我又想睇下佢點死

收皮啦 dean’s list

asshole仔喳

Dean list 都可以高過我既

學店派grade都夠膽敢打飛機

幫口ok?

似仇人多啲

👌👌call我

爭咩牙
溝埋一齊做瀨尿牛丸牙笨

朋友笑下你就post上連登.
你現實一定無乜朋友啦

係 你點知

笑咩牙

因為.............

佢gpa高過我

no

Me ok?

報左警

Me ok but you not ok

樓豬怕唔怕你個friend升到三大之後笑7你?😂

我驚你升到三大笑7我多d

被hd朋友仔笑

我怕會比核子囝炸死

我都驚 強烈懷疑係佢之前炸能左city個運動場

give me ur tg

👍👍

你靚唔靚女架

好靚
利申睇過

潛龍係雞
利申：睇過